[2017-06-28]股市直擊+波神信眾區

長實（1113）周一公佈荃灣新盤愛炫美有意推出安老按揭，以協助父母用積蓄為子女置業，隨即被批評違反政策原意、謀住老人家棺材本。長實一夜之間跪低，昨改口指現時樓市需求強勁，相信無逆按揭都賣到樓，斬釘截鐵表明愛炫美唔會推出安老按揭，但強調無受政府部門壓力。

D7....
太長唔想打

4️⃣👀👉🏻🐔🚽
🎣7️⃣💻
🅱👀👉🏻🐣

D7PCBC

自從PC上左水
BC就不見了

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

261真係不死熊？

就算長實唔做
只要情況ok, d父母大部份都會加按層樓
長實有乜咁仆街

事實呢回事
擺上枱同枱底做係2回事觀感啦

班management為咗賺錢，真係幾多計

但係咁既招就樣衰少少

copy左佢留底
或者send其他地方，有需要時copy and paste

PC steal a life

有次同fd食飯，大家都帶埋老婆
大家都夾餸比自己老婆，懶care咁
中場我地兩個煲煙，係交流近期在出面識左乜新女

正常

1日就中

擺明比地監屌

一係DROP 一係NG DROP

好正常不過既事
我試過係同個好熟既女仔FRD出左去聽佢講食左咩仔,但佢條仔係入面

4C arrr

OK,PC上水狂call

我有fd在自己個仔的百日宴
同我地講之前一晚中出左出面嗰件
我地仲話今晚埋單時，好留定位，可能有折

tai lo ar

留名睇大芋畫圖

今次賠唔賠？

散餐黎既啫,最緊要識返屋企

GUN JOR PC MO JOR 1000

即刻彈番晒

清泉，最怕一班人食飯放閃

ready

又托返上去

肛爆ok?

似係你散餐喎

我fd親大佬結婚
個細佬在我地嗰圍開部notebook 賭馬
直路嗌到全場聽到添啦

🅱️👀🔛9️⃣

fill gap 88?

終於重煲完カミーユ

HD remaster 版?

傑仔算係歷代死得最柒嗰個

無D咁既事

你食完仲完全唔當係一回事，高手

我揮一揮ban chow, 不帶走一點_ _

2017/18球季嘅歐聯將會喺Facebook串流直播，今次球迷真係有福鳥，可惜香港暫時未有份！

據報道，根據交易條款，《Fox Sports》由9月嘅歐聯分組賽開始就會喺佢哋嘅Facebook網頁喺美國做串流直播，另外，《Fox Deportes》嘅Facebook就以西班牙文直播，除咗分組賽每日兩場之外，其中四場16強賽事以及全部四場8強賽都會Facebook直播，香港球迷真係唔恨得咁多！

香港

其實臨尾合完體佢肯返戰艦會死少好多人

Only remember Gundam vs Z gundam

me master in ZDX

送禮平

鍾意用陸高180 BD格落地fake臭人

又磨

誠

痴線架佢 600點波當送禮

送禮要在到步後

me use gundam ho lun ging

ok day end call

埗

drop 2xx-3xx ho ng ho

ME WANT PLAY GUNDAM VERSUS...

🆗

落到黎叫你地唔好再作無謂抵抗 庫房地存轉交中央管理

1 day 300 2 days 600 ok?

咁狠

me geting old la, play ng dim GV.....

Top tier個班機need DLC🌚

300gap再drop300 ok?

其實我開始發現果陣大戶講見升嗌升, 見跌嗌跌係講邊個

嘩，洗埋科技

BC yau win

股災呀

285

大巴大巴車落雜種到

me淨係知邊個說升就升..說跌就跌

同事話希望升四百賀回歸

D7TC

Mola Mola

脆魚得返11億

今日好多人接貨

D7PCBCTC

今日喺先達買咗部i6
返到屋企先發現盒上面serial number 同部機嘅唔同
而且鏡頭勁差
同用唔到指紋鎖
可以點做?
佢又好似無開單比我
我知我買嗰陣無check 好

終於明點解電話騙案仲有人會中招

無單你都肯走?

無上黎一排丁都無埋

鬼機

係先達買電話

x2

先達買moon貼同殼既啫

賣機

之前唔見左公司俾個部電話都係去先達買番
如果自用平到二千蚊，我都會啊，不過連單都唔拎走就...........

今時今日淘寶好過，先達一塊夠買十塊，最重要係送到上公司
而家出旺角想死，條街嘈到個人好想大叫，留多陣都變痴線佬

淘寶膠貼六毫子一張
自己貼

d7 colleague

說好的唯穩？

維

維左幾日啦

誠哥大貓頂唔到好多

25689 結好唔好

1027

PC回歸定香港回歸紀念影響力大啲?

y not both

Follow jor PC
Eat 50pt

你閲讀理解零分？
問邊個影響力大d,點both
U blow la

終於搞掂

689 ping

爺西

qq is rubbish

量化唔到個影響力，憑觀感去講
兩個一樣又點解唔可以一樣影響力

咁你就應該先講兩者一樣影響力
一樣和一同是不同的

630今日有冇勇士

day trade 末日qq call

玩一次夠了

磨撚死

h1 lol

轉燈？

想死

早平

PUZZLE AND 角龍

一直行心仲要轉十幾C都好難....
ME轉得7C跟住天降到14C....

🅱🌊🐙🏆

BC唔上水點會輸

玩700

富貴險中求呀

有刀都係尋日接啦
今日接個風險大勁多

配股價0.26, 班人咁想搏不如過大海賭大細仲好啦

1027都幾億

Dls,熱到pk先黎日日見客
開公司應該考慮埋季節同天氣

咁熱仲要著西裝 真係on撚9架

應該要立法,25度或以上著西裝要刑事化
咁就大家都開心

黃子華:咁熱唔開冷氣都係想死姐

廢青唔捱得

日日拎套皮去洗都幾係野，我濕到連外套都幾日換1次

我已經唔著老西，但見客都不能太過火

你包gogovan車啦
比太陽晒住行兩下就死人

的確涼裇衫+薄麻質褲
可以頂一陣
無裡嘅西裝褸用手拎
見面前先著

褸都唔7拎

爺西世界級

DL

維穩新常態,唔托市

人仔升番，走資先，托市聽日先

低過就c
高過就p

唔亂做 naked short 就得啦

明知要升, 何必...

role倉咪得

有錢接貸既sp叫covered???
有貨出貸既sc叫covered???
有錢出貸既sc叫唔叫得covered???
有人sp又唔洗錢點解???

Dt權 執到笑啦

做錯邊 比人左一巴右一巴

代表劉卓毅的資深大律師余承章申請保釋時曾指，劉卓毅想以他非共犯為上訴理由，指身為高級督察的劉卓毅，當晚曾兩次介入阻止其他人向曾健超施襲，並指新聞片所見，襲擊初段，劉卓毅曾主動介入，並將左手伸向施襲者，目的就是想停止襲擊。

大難埋頭你死啦

曲線篤灰？

就瞓著

達哥手機驚😅

突然のご案内となり、大変申し訳ございません。本日18：00より予定していた生放送「山本Pのパズドラ最新情報!!」につきまして、収録放送に変更となりましたため、放送を延期させていただきます。

死肥JAI AR...

Short 2 side win all.....

658...

drop la dklm

tla

接刀個d好多已經冇左幾隻手指

尋日唔接今日先黎接

無限金錢

1027兩日散左幾億貨

Open jor 2 side

有錢都接呢d博反彈啦
d白痴重話守
DT都太長
hr trade就差唔多

停止助養

又要搵快錢 又要鬥長命

學BC奧義, 唯快不破

50個programmer做野仲廢過神抄果班😅

agger
最重要租條快線上網

BC語錄

收到風bc loginin ng dou

光天 CHI LUN JOR SIN

個新玩法幾有趣

用水泥封左bc account

嘩，有趣，可惜隊長技無盾

雜色隊新玩具

可以搵陸奧九十九既

唔見左手機

3部唔見晒

ok tmr rebound

前幾日有個人帶咗隻42萬嘅地通拿喺長沙灣踢完波唔見咗，事主以為畀人偷咗報警啦，幾粒鐘之後事主個friend彈出嚟畀返警署，原來係話踢完波唔小心拎咗喎。

咁以為交返去警署件事就完啦，呀未，警方調查話收錶嗰個報案室警員喺警方高層查問嘅時候，唔知係咪淆得滯自爆話用咗隻A貨錶換走隻真勞，上司問嗰時先嘔返隻真錶出嚟，事件交咗畀重案組調查。

毛毛思疑呢隻係一隻會誘發人性陰間面嘅地通拿，見到會喪失理智無論如何都要得到手，可以拍返三集《魔勞》呀。

原圖來源：HK Police、ROLEX官網圖片
===============================
【毛記電視】
全力以赴 毛牌仲好
點這IG與激情毛毛展開對話：100mosthk
IG睇相感覺多好：TV_MOST
#‎100毛 #‎毛記電視

嘩 你係咪on9到咁呀 黑警

rebound jor la,tmr drop

唔係掛
馬克羅斯仲有4.5倍

d黑警真係好撚on9

比個拎錶波友更加弱智

因為kc ng lor....

btw 屌你老母雷西

火車起孖ok?

帶隻40幾萬既錶去踢波都唔好得去邊

當然, 幾十萬隨街放

比潘頓封死左

火車

雙潘

潘氏宗親總會輪住食糊

無潘無得中w

第6場 四重彩 指定位置馬膽
1 琪麟穎
5 慣勝聆聽
10 主力艦
拖
2 鋒芒畢露
3 翡翠福星
4 威利大大
8 雷公鑿
9 勁有波幅
11 平天下
12 怡德
拖
1 琪麟穎
2 鋒芒畢露
3 翡翠福星
4 威利大大
5 慣勝聆聽
8 雷公鑿
9 勁有波幅
10 主力艦
11 平天下
12 怡德
拖
1 琪麟穎
2 鋒芒畢露
3 翡翠福星
4 威利大大
5 慣勝聆聽
8 雷公鑿
9 勁有波幅
10 主力艦
11 平天下
12 怡德
博一下熱頭冷腳先

MO STONE LA

輸到我呢

PC

好彩中左第三場唔洗輸

腳軟咁on9

西拉今日搞乜

潘狗勁撚到

EU AR...

kc ng

大熱3.9

燒死左龍船，大把係手

好fit

pcisg

4ching ar

WANT煲埋ジュドー

新威龍

一多快馬...乜牛鬼蛇神都出哂黎...好好雞駒邊度黎....

駿明珍寶...季初以為3班都企唔穩...而家跑到2班都好似仲有進步咁....誇撚張...

我都估快步速會爆
揀撚錯左KC LEUNG

我買P同Q.....唔會買毒贏......搏搏下炸...旅遊拿督有冇必要留咁後.....

隻辣殺驚聽晚SSR6%...苦清去唔去馬...

有俄妹.....有美波....幾多都去 儲左110抽.....

冇就輕手吧....睇下出咩先

同事話今日升唔到四百，期結要258樓下

refund ar